[重開埋尾] 好撚普通既14天日本頹廢遊記

半年前細佬打過篇遊記

不過好不幸未完到個尾就棄咗po
呢排無啦啦心郁郁想埋返個尾
所以決定重新連載
印象就冇乜㗎啦，大約啦
希望大家唔好厭棄

中意睇就留個言唔中意就上一頁is ok

下面會copy返上個po先
等成個po都完完整整

6/6/2017 Day 1

是咁的
我班機1330起飛，就預計1830到成田空港
而為咗慳錢我位都冇揀
但係佢竟然俾個舒適座位我，爽
落機 冇記錯我好似係搭下面條線入返市區，
而我地book間airbnb就位於池袋 兩個鐘後即係大約2130先到間airbnb
擺低個喼就食喺日本既第一餐松屋 屌你老母一杯拿媽b lu 150円
抵撚到爛 吃完個晚飯就喺附近鳩行下行咗一個鐘都冇就返家了
一路飲下酒睇下啲on9綜藝節目，一路plan黎緊既行程(去之前只係有概念去邊而冇咁詳細諗去咩景點 )[/quote]
咁第一日就輕鬆完結了~~

7/6/2017 Day 2
(橫濱水手主場->川崎藤子不二雄博物館->池袋)

呢日好似10點幾起咗身(已經算早)
因為黎緊十幾日都係冇11點都唔會起身
咁求其係lawson食咗個飯團
就出發去橫濱先
今次目的地係2002世界盃決賽既球場-橫濱國際綜合競技場。
而呢個球場可以容納72327人，係日本入座人數最高既球場。
本身諗住入去球場參觀下，但就係懶訓累事 啱啱好miss咗12點鐘嗰輪，下一輪要等多個半鐘。
由於時間倉猝，都是不等了
喺球場外圍兜個圈算真是好撚大...其實真係好羨慕同佩服日本嗰種足球文化同對足球既熱情，
佢地真係做到將足球同個社區融為一體。
連個坑渠蓋都 地鐵站懷住失落既心情坐咗一個鐘車去到位於川崎既登戶駅是撚但食咗個吉野家就上路咁黎川崎既目的係咩呢？
就係因為尋晚見到呢張雞排妹既ig
再加上本人都十分喜愛多啦a夢既緣故，
所以就決定去下呢個藤子不二雄博物館朝聖
去到登戶馿會有接駁巴士直到博物館 一入去就有啲藤子老師生前既物品，手繪等等去睇
咁由於入邊唔俾影相所以就冇圖了 參觀完啲展覽就出去佢個花園行下 對於我呢個叮噹迷呢度真係搞到我射到一地都係
回程包車

完成咗朝聖之後就返池袋屋企睇波，日本對敘利亞 買埋個炒麵麵包邊睇邊食
睇完8點幾，出去搵野食做咗廿年人第一次食一蘭又幾撚正 食飽行返屋企
日本真係周街都係貓 返到去繼續睇on9節目，日本仔真係好on9
飲住酒plan行程:p
ps.呢兩罐野好撚難飲，兩罐都係飲咗一啖倒哂

第二日--完--

8/6/2017 Day3
(氷川丸->紅磚貨倉->中華街->新宿->池袋)

照舊都係11點鐘先起身
是是但但喺池袋駅入面食個麵飲杯啤
12點左右先出發由池袋駅搭去元町中華街駅，歷時大約一個鐘。
一上到去已經見到條中華街極富中華特色既世嘉 再行多十分鐘左右去到山下公園，
就見到今次既目的地—郵船氷川丸 咁呢架船就喺1930年開始啟用，直到1960年為止。家下就變咗博物館入場費300円
一入到船就都係參觀下啲設施 話說嗰時以為呢個女廁都係參觀既一部分，點知原來真係女廁黎 好撚彩咁啱入面冇人 入咗去女廁影咗張相 遙望過對面就係尋日去過既川崎 坐喺度吹下海風都咪話唔歎，差啲訓着 咁落咗船之後就去咗紅磚貨倉，都係20分鐘路程左右。
其實入面就係個購物中心黎，
喺入面轉咗圈發覺冇乜野睇，都係賣手信多 然後就打算返返去東京先，沿住海邊行真係好舒服 最尾就經過返中華街去搭返地鐵返東京先連個路障都咁撚型棍

大約4點半返到新宿
其實本身入新宿御園行下
不過去到先知關咗門
繼續頹食kfc咁食完就喺附近周圍行下hea下，入咗間kamo大大隻豬蛇 好撚hea～又俾我見到間sega
仲要俾我見到隻臭西娜，佢已經注定成為我既囊中物了
最尾夾咗3000円先夾到呢隻野，
多得我呢啲傻仔，啲夾公仔鋪先咁好搵 行多幾個街口見到歌舞技町，就入去行下見識下
啲牛郎都幾樣衰下 同埋係咁俾人問japanese girl？ 跟住個fd話想買啲野，
就行咗去間tower records度
咁啱有兩隊我唔知係乜既組合出show
睇咗陣，現在見識到megu megu fire 白石 嗰時正值akb總選所以都好多宣傳睇完個show之後就返咗屋企
繼續試酒同食宵夜，個布丁100円超高質
第三日完~~~

9/6/2017 Day3
(新宿御園>澀谷>home)

因為尋晚睇射鵰睇到4點幾
所以成12點幾先起身
求其食咗個早餐就出門
今日係同個fd分開玩
所以真係hea到仆街
自己貢返去新宿先 因為尋日入唔到御園
搞到我dum咗成晚春
所以決定今日點都要黎 入場費200円一入到去四圍都綠油油
喺個大城市入面有個小綠洲都幾奇妙 成個人都放鬆哂喺新海誠套言葉之庭入面
呢個亭都幾有戲份的 喺塊大草地上面見有情侶，有大家大細，有人野餐......
而我就一支公訓喺度玩手機晒太陽
不過真係好撚歎 一訓就訓咗個幾鐘
到5點先捨得走

咁話說當我出御園嗰陣有段小插曲

無啦啦有個鬼佬走過黎，
問我eng ok？
再指一指佢部爆哂mon既手機

以我有限既英文，佢應該係問我邊度有得修理 咁我記憶中新宿駅附近好似見過有...

所以就同個鬼佬展開咗半小時既愛情短跑了

一路上我就用有限既英文同佢吹水
原來佢是法國人來，同朋友失散咗咁啦

半個鐘後終於搵到間野係整iphone
但係關咗門...

最後佢就借咗我部手機開佢個fb
再同佢個fd約返時間地點
我就同個鬼佬道別了

走咗之後發現佢冇登出到
直到目前為止，我都未幫佢登出
我就一路用上帝視覺睇佢食架妹

會唔會好仆街

返正題先
同個鬼佬道別完就搵野食先
上網睇到呢間元祖壽司好似唔錯
價錢方面都算經濟實惠味道方面就唔算話好突出
所以我都係食咗6,7碟就埋單了食完就啟程去澀谷行街
去嗰時正值收工時間
仲逼撚過金鐘
到達澀谷
聽咗一陣歌
其實係幾好聽不過冇乜人理
聽完拍咗幾下手我都走了 呢個澀谷既十字路口都頗有名氣
一到綠燈四面八方既人就行出黎
縱橫交錯，好壯觀又有得夾公仔
今次醒目，夾咗500円就收手走人 之後入咗間tokyu hands
佢係一間有12層既百貨公司
模型，皮革，家居用品，衫褲鞋乜都有 其中有層賣啲防災用品
真心想試下啲防災食品 行完間百貨之後
最尾入咗h&m買幾件衫就離開澀谷
澀谷街頭照
估唔到喺澀谷車站都見到我bb
是日晚餐，餓撚勿睇
係familymart既冷麵
第三日～完～

10/06/2017 土曜日 Day5
(調布市味之素球場>淺草>東京駅）

呢日係最後一日留喺東京
不過亦都係照常一點鐘先出門口
今日係週末所以去咗睇波
場波1500開，我地就1400到達飛田給站
喺飛田給站行過去味之素球場都係10分鐘左右 味之素球場最多可以容納49970人，
同時都係fc東京同東京綠茵既主場
而早兩日日本對敘利亞既賽事都係喺度上演 今日睇既係日乙
東京綠茵對名古屋八鯨喺球場外面買咗條頸巾fing下
入到去已經差唔多開波
入場既好多都係一家大小，當係家庭活動
一路食下野一路睇下波咁又一個週末～ 個球場又係好撚大呀
今場氣氛都幾好，有12685人入場 連次級聯賽都有過萬人睇
真係好羨慕 最尾東京喺半場輸0:1既情況下反cup2:1 全場都high到爆
呢日咁啱有位球會職員生日
所以完場後成班球迷球員同佢唱生日歌，好有愛呀
完場之後天色都開始暗
而我地就搭返私鐵京王線，再轉都營地下鐵去淺草
續

到步淺草已經係晚上7時正
上返地面啲鋪頭都已經陸續咁關門

但係都仲有相當既人流
咁唯有周圍行下啦 由淺草寺遙望晴空塔 由於淺草寺既閉館時間係下午5時
所以都係喺出面影下相，到此一遊算 左風神右雷神

日本啲店鋪真心幾有特色

夜媽媽行行下街
眼尾見到個人影真係俾佢嚇一嚇

空蕩蕩的商店街

老人與狗

隻狗個樣抵死到 到此一遊完畢
唔望真啲都唔知呢個係地鐵站 日本既地鐵真心屈機
個複古車廂 呢幾日周圍都見到石原bb 坐咗十幾分鐘轉咗次車
就去到東京駅

此行既目的係因為同行朋友想去東京駅内既扭蛋鋪扭蛋

你的名字既專賣店 喺pkm store買咗隻伊貝
做咗佢地當日最後一位顧客

然後就順便喺車站入面食晚飯
叫咗個蛋包飯食

賣相係唔錯，味道都唔差
不過份量就唔太多，食完都係6成左右飽
盛惠1080円
返到去屋企都係頂唔順
喺7仔叮咗個飯食同買咗罐酒

Day 5 完~

11/6/2017 Day 6
(河口湖)

今日要離開東京了
所以都要早少少起身
因為要11點前check out

朝早10點開始展開呢個長達3個鐘既火車之旅
嗱我想影下個車廂咋(條女攝鏡 )

2個鐘後到達大月駅喺呢度再轉富士急行線
個車站好易搵的

兩爺孫
個細既係咁嗲佢阿爺俾野佢食
好得意 再搭多1個鐘左右
下晝一點終於到河口湖駅 歐陸式既車站

落咗車之後要喺呢啲路再行多差唔多20分鐘先到間hostel
其實好似有巴士，不過唔知喺邊度搭 到達嗱嗱臨check in先

呢間就是只宿一宵既hostel

房間既結構
一間房3張碌架床
同房有個鬼佬同鬼婆
一入房都有打個招呼先

放低咗個笨重到仆街既喼之後
就把握時間出去了

由hostel行去河口湖其實好近
大約十分鐘路程
眨下眼就到
河口湖係富士五湖之一
其餘四個分別係本栖湖、精進湖、西湖、山中湖。湖邊都有好多酒店 而我地就不宜久留
為咗一睹富士山真面目 咁我地選擇咗應該係最大路既觀山方法—天上山公園
搭䌫車上的話，來回車費盛惠720円成架車十幾人
有一半人係講廣東話 一上到去觀景台
滿心期待搵富士山先

我同我同行既友人:「咦？係邊呀係邊呀？」

屌你老母唔撚係下化
遠在天邊 近在眼前
原來眼前呢pat野就係富士山
不過瞰望返河口湖真係好靚仔 日本童話故事『兔子與貍貓』就係用天上山公園黎做背景 呢條就是上三ツ峠山既路

行咗十幾分鐘
頂唔順 都係落返去算 個公園入面仲有個神社仔
不過咁啱維修 其實成個公園都唔係話好大理想與現實 既然富士山都睇唔到
咁都係盡早落返去了
最尾喺天上山公園總共逗留咗半個鐘左右only

搭返纜車落山之後
就繼續今次hea遊既宗旨

冇呀，純粹係見到條隧道幾有feel就影低佢

呢碌野以我理解呢，
就係紀錄返歷年河口湖洪水泛濫既高度

河口湖周圍都有好多艇仔出租
俾你去感受下喺湖中欣賞美景既滋味

可惜我同行既友人廢到暈船浪
所以就冇去玩了

黎返張全景先
美人配美景

行到攰攰地，
又可以入lawson買啲野食野飲
再喺湖邊搵返張櫈仔坐下hea下

容我張狂
日本既便利店真係世界第一！
好食到跪咗喺地下喊
ps食完記得袋返啲垃圾
補充返，
嗰時河口湖既溫度得15度左右。
喺夏天呢種溫度吹住風，
再諗起香港成3x度，真係爽到爆炸

食完野抖完
就繼續漫步湖邊

佈滿咗樹藤既屋仔，好靚 :p

行行下直接落埋去影相

再黎多張全景先
真係好靚，齋睇相真係唔太感受到

一路無目標咁行
行咗去個公園仔度
又幾好feel喎

行多幾分鐘左右就去到個停車場，
之後見到成架旅遊巴既大陸蝗衝哂落車，
再對住某個方向係咁影相

原來呢個位好清𥇦咁睇到富士山
肉眼睇真係好清，睇相就差啲

都算係完成咗此行既目的啦
靚到好似key上去咁

連個坑渠蓋都好有特色呀

正打算返hostel既時候
見到有得打棒球
同行友人就係咁玩擊球
而我就係咁玩投球
1鋪可以投14球
而我玩咗4-5鋪
最多1鋪都係中得3格
個膊頭痛到仆街

之後見到個架仔1鋪就中咗6-7格
勁撚到
玩咗差唔多成個鐘
大約7點左右就返咗去補眠了
因為今日真係好早起身(9點幾 )
攰到仆街

眠咗5個鐘後既12點
餓撚到醒咗
同房所有人都訓着哂
所以決意靜靜雞落床出去搵野食了

附近成條鄉村咁
唔好話人影，街燈都唔多支
一個人行都真係嚇到我瀨屎

行咗5分鐘左右見到救星
呢間lawson就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明同出眾

喺涼風陣陣下入到間lawson，
再坐低食個飯同飲罐啤酒，爽死了！
食完個飯都未夠喉
再整多串野食

屌拿媽冇帶長褲過黎，
著得條短褲仔都真係凍到仆街

飲飽食醉之後就準備返去啦
點知一行出lawon門口
無啦啦有兩個廿幾歲左右既男仔叫停我
一開口就用國語問:「你好，中文可以嗎？」
屌你又知我識聽既

原來佢地想問而加附近有冇野食
屌啦，有眼見方圓十里
隨咗間lawson就真係乜柒都冇
最後點咗佢地入去lawson之後就返hostel了

之後返到去又係冇乜睡意
唯有繼續喺lobby一個人飲悶酒
再幻想下可能有個靚女行出黎一齊飲 雖然最後都冇

飲多幾罐wingwing地
就周圍行下參觀下呢間hostel

呢間房係for傾計同用饍的(我估)

呢度係廚房，入面既器材同有啲簡單既食材(我見到有意粉同薯仔)可以任你用的

不過最重要係用完要執返乾淨啦

呢間房應該係娛樂用的
俾人喺度玩下game，睇下電視，識下朋友仔咁(都係我估)

行到出去仲有個花園仔
可以喺度透下氣吹下風咁都幾爽

參觀完畢，
入房訓教都已經4點了
拉開個窗簾布睇，4點已經天光
都係拿拿臨訓教了bye

Day 6 完~~ 下一日會過名古屋

COPY完
好撚眼訓新嗰啲聽日先UP BYE

Lm

推

Hi

留名

樓主高汁

靜到

得班波犬幫推

我唔是波台狗

#metoo

12/6/2017 Day7
河口湖->名古屋

訓醒啱啱好趕得切11點check out
夠掂哂啲野就要趕巴士去三島了
(之前book咗，miss咗班車就大撚鑊)
好彩最後無事
近乎包車
同車得個ol(無圖)同一對老夫婦
順帶一提架巴士有廁所的 途經富士急樂園
兩個麻甩佬就廢鬼事去啦
不過經過見到門口好多水手服學生妹
其實日本啲學生妹是咪唔洗返學㗎

呢程巴士大約要個半鐘先去到三島
所以都乘機補補眠

去到三島已經係下午一點
是但係jr附近搵咗間野食先啦
呢堆野咩名堂我都冇乜印象了
不過上面啲牛同個汁係幾好食
盛惠2xxx円(好似係)

食完野兩點鐘，準備上路
由三島坐東海道本線去到名古屋
大約要歷時4個幾鐘...咁就冇咗個下晝z_z訓教...轉車...訓教...睇景......

去到名古屋天都黑了 拿拿聲去apa check in先 搞掂哂啲野擺低埋行裝
都已經差唔多八點了

痴撚線
咁高汁點解會咁少人睇

快快脆打完收工算

之後去咗間好出名既鰻魚飯-蓬萊軒
唔形容咁多啦...
睇相都知極高質 佢嗰度有塊牌教你點樣品嚐個飯既
先將個飯分四份

第一份就咁食(原汁原味)
第二份就加配料食(紫菜，芥末，蔥)
第三份就加湯食(泡飯)
第四份就喺上面三個揀個你就中意既食法

成set大約3500円
貴就貴不過真心好食
拎幾多奬(唔係影女，真係影佢後面啲證書同獎 )

食完個飯都九點鐘
經過便利店買完宵夜
就返去apa hea下啦
坐咗成日車都攰過西

其實apa冇乜好
最特別係佢大部分既酒店都會有個
大浴場
舟車勞頓完一日有得浸下浴都咪話唔爽！

浸完個幾鐘又肚餓
落返去食啱啱買既宵夜啦

唔記得咩味啤酒(飲咗一啖倒咗 )
ufo芥末味炒麵 好撚過癮
美中不足係唔記得拎筷子
好彩我急中生智去廁所拎對牙刷
搞撚掂

食完個宵夜就訓教了～
第7天完～

cosb日日都飲
小心好似我咁飲到肝出事

好似日本好多伏酒

你飲好多咩
我都係飲啤酒多姐
而加晚晚都飲，飲完好訓好多

以前有波睇嘅晚晚6,7,8罐
而家個肝出事
遲下要超聲波照肝

屌你咩飲少啲啦後生細仔
我都係每晚飲兩三罐左右

戒咗了

牙刷

快撚啲啦仆街

好難

是咪好醒？

冇課啦屌
而加打

我唔係波犬

攞手攞咪算

有冇叫G?

你係犬

有都唔話你知啦

可唔可以分行
電腦睇得好辛苦

好 我返屋企試下用電腦搞搞

去過富士急
玩過山車玩到嘔

快啦仆街

cls唔敢玩
去過幾次大阪不過環球影城都冇去過

俾個正皮黎先ok？
儲緊正皮換廚具

成個行程係點？

個法國人識日文？

東京>河口湖>名古屋>大阪

唔識啦應該都係google翻譯

夠曬麻甩

洋腸真係大魔力

洗左幾多錢

Where麻甩

亞洲女人的確普遍對洋腸好崇敬

14日計哂機票酒店交通大約15k hkd左右
窮遊黎

請問橫濱國際綜合競技場嘅開放時間喺邊度睇? 去官網睇好似唔多見. 唔該巴打

我都想知

想睇jlea有咩要注意
同埋有冇教學

張圖半年前cap，應該仲係既

好簡單ja
便利店有部機買飛
鳩入個人資料同日本電話號碼
之後揀位俾錢
就搞掂
唔係大戰walk in買都仲得

推呀屌你老母

之後嗰日都幾長篇幅
仲打緊
要唔要po住先

啱啱睇官網話,做維修做到三月底 冇Tour

我5月去

我7月先有得再去

go where

Push

四國(應該)，u go where？

你接力ok？

東京
應該會去埋大阪

Join

接你老豆，我連最近去果次都唔係好記得去過邊

米同牙奶一樣-,-

等我打埋大阪嗰幾日

join你老尾同女去

屌你老尾食撚屎

打咗啦返屋企用電腦執執先po

咁撚多錢

算啦照po懶得執

13/6/2017 Day 8
名古屋, 犬山

呢日係同我友人分開玩
其實早一晚本身打算呢一日上飛驒
不過又訓晏咗
所以臨時臨急先改行程

其實之前都去過名古屋一次
佢市內啲景點都去得七七八八
名古屋城，岐阜城都已經去過
所以今次決定上去攻埋犬山城

首先去熱田神宮幫人求個御守先
大大個鳥居⛩神宮入面既面積都好大下
相傳三神器之一既草薙劍都收埋喺度 幫朋友仔求既御守 目的達成之後就急急腳走了
因為嗰時都已經三點鐘

之後我就坐名鐵既犬山線去攻城
由神宮站去犬山大約45分鐘
個城既入內參觀時間至四點半
時間超級倉猝

其實有冇人知個車長手勢咩意思
見佢地埋親站都要做手勢 btw好喜歡日本啲地鐵車廂
每條線都唔同顏色唔同樣
呢架名鐵令我戀愛了

45分鐘既車程後
就到達犬山市
對火車軌情有獨鍾
唔知點解好中意影火車軌
好有feel 成個站都冇乜人
好寧靜好舒服
可能係閑日啲人都未收工啦 一出到站就見到塊地圖
都幾簡潔易明
總之就係話犬山城就係附近啦 呢度真心好靜好舒服...
我既步伐都不自覺地放慢起黎

沿途都係冇乜人
一路睇下風景一路諗下野都幾爽
其實都幾難用筆墨形容嗰種舒暢
所以都係自己睇圖啦 行咗約莫10分鐘
就會見到呢塊牌仔
仲要行多10分鐘先到犬山城 再繼續行......終於見到曙光
仰望到犬山城既天守閣 ✌🏻️😆再繼續上......
行完條斜路就到
前面仲有兩個和服妹好彩啱啱好趕得切買飛入去
遲多兩分鐘都白走一趟
入場費500円

介紹返先
犬山城既主要城主係成賴氏同織田氏
雖然而加得返個天守閣
不過佢係江户時代12存現存天守入面最古老既一座
佢亦都係被指定為國寶的5座天守之一
（另四座位於姬路城、松本城、彥根城和松江城）
利申wiki 入去天守閣之前需要除鞋的
都feel到真係幾古老
因為輕輕力行個地板都會依依聲

下圖係入面既結構
唔多介紹了自己睇啦 我每次攻城最期待既一刻
就係由頂俯視返落去嗰時刻
種感覺就好似自己就係城主
君臨天下既感覺
真係超撚爽

自high完就係時候走了

由呢條樓梯可以推斷到
古時候既日本人真係侏儒黎
差唔多要趴低先過到
行返去火車站既路上
可以感受下寧靜既日本街道 真係幾中意日本既坑渠蓋
每個地方既坑渠蓋都有唔同既特色
大家去日本既時候都可以留意下 搭返名鐵線返名古屋
啲打工仔學生妹都放工放學了 返到去名古屋當然搵野食先
咁我都早有準備 走咗入條地下街

嗰時正值akb總選
所以都周圍貼滿海報
見到呢個太kawaii
忍唔住影低咗 搵到我既獵物
位於名古屋站旁的エスカ地下街( ESCA)既
—「海老どて食堂」第一時間當然叫杯生啤 上名隻炸蝦就係佢鋪頭既標記🍤唔講咁多啦
自己睇下隻炸蝦有幾大
佢地係用虎蝦炸，所以咁q大隻
仲有真係無充大頭鬼！真係啖啖都係肉
呢個定食盛惠2500円
題外話
食到中途有個香港家庭坐咗喺隔離
我就一路扮架仔一路偷聽佢地
種感覺好有趣
唔知大家有冇試過

飲飽食醉之後時間又唔算太晏
就係地下街周圍行下
入咗間書局見到好多寫真 仲有波台女神麻友友 hea咗陣就慢慢躝返酒店
途經名古屋既地標電視塔 之後喺樓下familymart買埋宵夜 最後又見到親愛既麻友同小櫻花
就結束大滿足既一天

Day 7 完

犬山非常值得去

樓主垃圾

真
唯一可惜係留得⼀個下晝

點解咁講野

犬山城你無行埋過去隔離個稻荷神社?

有呀不過上面太長冇打啦

樓主好波

咁岩我又係果期去東京，日敍場波遲左買飛搞到賣哂好後悔

國家隊係難買飛好多

睇下睇下咁熟嘅
原來曾經睇過
唔好爛尾啦

好想去現場睇
睇直播見到日本入波
然後後面看台d旗即刻飛起哂嗰下

多謝
爛尾我即刻生子宮頸癌死

狗會有子宮頸癌

其實全部日本波都會
去日本唔睇波真係差咁啲野

支持樓主 樓主我愛你

樓主係人類雌性

咁垃圾既文都仲記得

收嗲啦你

洗錢神社

其實臨開波前一日係仲有架，只係自己大安指意諗住食埋個飯番酒店樓下間lawson買...結果已經賣哂

屌你老母

邊估到閑日收工時間擺喺味之素球場踢
成5萬個位都full哂
算啦ching實有機會既

..？

黎緊呢年都諗住會再去 就算撞唔正國家隊都想睇番場日職

must！每次去日本一定至少睇一場日職

lm

好撚辛苦呀D排版
唉,感覺自己去左兩次日本都仲有好多地方想去

我用電腦睇返都有啲頭暈sor
日本去極都會覺得有地方未去

週中夜晚盃賽會易買飛好多

今晚返得屋企先打，好忙sor

yes，上次週中去廣島睇亞冠
得6000人入場，個場空到仆街

有冇伊貝相

返到屋企先影到

14/6/2017 Day 9
名古屋->大阪

其實發覺呢一日冇乜好打
睇返都冇相好po，好撚頹廢

11點喺名古屋apa check out完
因為之前坐車用太多時間了
所以今次決定坐新幹線過去大阪
上車前緊係要買返個火車便當
呢盒野有牛有蛋有菜有飯咁就1060円
不過係幾好食的 坐咗50分鐘既新幹線
就到達大阪了 快過小明跑步到步後就喺新大阪站既金拱門食多餐
因為其實個火車便當都好細份下
2點去到hostel check in
喺大阪我係住動物園前站隔離既hotel toyo
之前去大阪幾次都係住呢間
主要都係貪佢夠平，一個人住一晚100蚊hkd都唔洗 同貪佢夠近 check in完
就入房休息整頓下先
我就繼續睇李一桐射雕(嗰時大台播緊)
而我都好成功喺日本睇哂52集射雕 睇到6點幾就同友人一齊搵野食
我地去咗附近通天閣新世界嗰邊
是但入咗間拉麵檔
首先㩒機點餐先
生啤是必須的 主角登場，最普通既叉燒拉麵
唔洗多講真係好撚正
個湯真係濃郁都仆街好撚好飲不過唯一敗筆係...

屌你老母甩手成樽芝麻倒撚哂落去
即刻快手食完走人 sor呀老板
食完之後我友人就返去訓教
我就自己一個周圍行下咁啦
詳情就唔多講了 行完hea完就返去
買啲野食野飲打下機咁
包桃哈多100円！好撚抵！ 隻珍珠奶茶，好撚好飲！最後飲多罐啤酒安眠

之後好撚頹廢既Day9 就咁完

屌,喺電腦預覽睇明明已經排好哂板
on9連登

嘩屌
幾錢隻

芝麻拉麵出現了

屌你，最想睇果part你skip撚左

大隻啲嗰種好似都要2000円
唔知有冇記錯🤔🤔🤔

屌你仲記得

重開爛尾

好能忙

重點竟然唔打

正經po黎

尾已爛

生日抖一日ok？

唔係琴日咩

1月12

HAPPY BIRTHDAY~

多謝

週末啦

想問下去叮噹博物館邊度買飛?
淺草個邊去方唔方便?
因為我可能最後一天早上去,會拉埋個喼,知唔知沿路有咩車站夠locker 放?

生快

叮噹博物館我就喺lawson買飛
都係喺lawson㩒機再去收銀俾錢
locker其實日本啲大型少少既車站都一定有
淺草站我估都有，不過我冇留意過
你個喼唔係好巨型都擺到既
locker都係按你size收你租金

要唔要預早好多日買飛？

唔洗，我都係即日先買

唔係長假期未見過爆

我過年去，會唔會爆到瀉

出文未

係個生日假好長，定爛已尾

去咗越南玩
過幾日返香港一定有！

仲以為cos已經放棄咗

where

胡志明市，悶到

同感

屌，有冇介紹
喺酒店訓咗成日

咁得閒瞓就打文la

啲相喺另一部電話呀

cosb呢

掛住打mh

一星期出一篇ok?

傑志又然認唔認自己係狗

屌

live左
更新呢？

我願意為你~

不嬲都唔係狗啦點認

對不起

Hi霖清

15/6/2017 Day 10
(和歌山城)

唔洗講啦訓醒已經中午一點
極速起身食個午飯就出發

因為我喺大阪喺住通天閣嗰邊
所以決定喺返呢邊是q但食飽個肚就算
見呢間野大大間就入咗去食
應該伏極都有限掛 牛肉飯都好難有伏既
幾好吃不過紅色嗰啲酸酸地唔知乜來

吃完個午飯都差不多三點
去和歌山時間非常緊迫
因為通常啲城5點前已經關
有啲直頭4點關

最正路都係坐jr去
大阪去和歌山車程大約都係一個鐘屌奶星日本啲學生妹真係早放學
成車都係學生妹 坐到去和歌山市駅再行多15分鐘
就會遙望到宏偉既和歌山城 行到呢度見到塊和歌山城石碑
估計就快到啦掛 仆你個街
原來仲要上多成百級樓梯又熱又攰
再行到幾層樓梯得返半條命
不過見到座城真係乜柒都抵 唔講咁多時間無多
即刻買飛入去周圍睇下

買完飛入城門
城門後面係一個庭院仔
要經過個庭院先入到天守閣
下面有少少圖都係啲展品
唔多介紹啦自己睇啦 唔洗講啦我當然一支箭上去天守睇靚景
真係超撚爽超治癒
透啖氣都爽啲 遊咗一個鐘左右(阻人收工)
我倆就出城了

下圖為和歌山城條護城河
夕陽都西下了
所以我地都啟程返大阪了 和歌山市既街道俾我既感覺都係比較少人同靜
無錯 係日本既味道
可惜既都係喺度逗留得幾個鐘

輕鬆上到jr
緊局要搵個個位坐下恰返陣啦 返到大阪呢邊已經夜晚8點半
咁搵食當然要返道頓堀呢邊
大阪唔洗問食野都係呢頭附近
仲有遠近馳名既金龍拉麵

不過講真我去咗幾次大阪
隨咗食野都真係好少黎呢度行
一黎多人嘈到仆街
二黎有6成都係支那人
三黎真係冇乜好行
藥妝鋪就最撚多
四黎行到心齋橋
每秒鐘都有班傻西扮固力果條友影相
阻街到仆街 講返正題
最後決定是但搵咗間燒肉鋪解決
生啤+燒肉絕對係1+1>2
好似升仙咁 好撚柒正 飲飽食醉之後
當然要搵野做消化下

經過間夾公仔鋪
屌奶星呢啲究竟係乜春野公仔黎 見佢咁有創意就入咗去行個圈
輕鬆又冇撚咗幾千円💸💸
喺family mart買完宵夜
好多我女朋友小櫻花

就返hostel hea了
然後就沒有然後了

Day10 完~❤️

樓主

bam
一路好走

發覺樓主成日借d耳影架妹

JK more

cosb生性快手出埋佢ok?

仲有好多冇擺
廢事俾人誤會我係痴漢la

mh太好玩

🙄

呢個真係世界級

又話攝鏡

more

cosb又爛尾？

重開埋尾

完左架喇？ 我想繼續睇

🖕🏻

樓主賭到要斬手指了

追到live了
好正

正 強帖留名

樓主呢

唔係重開爛尾掛

Cosb巧多fans

喊咗原來有人睇
咁我要真.埋尾了

巴打好波

Cos狗

仲有好多冇po

忌廉犬

出啦屌

🙆🏻‍♂️

出未呀屌你

樓豬原來係櫻花推

好鐘意你d文筆呀 快d出啦

下次唔好去日本了, 來來去去都係咁

唔好飲咁多啤酒啦

收到風樓主今日同女朋友再去日本

樓主條尾埋咗去西伯利亞

黎緊唔洗拜年慢慢打

你個維多利亞故都係

快 好想睇

Paruru

日本啤酒好多花款

小學雞文筆都鐘意 真唔真

你睇下你個啤酒肚

認真 我有腹肌的

真牙

扮咩，明明肥左好多

你新年會打我扮狗吠

快d出啦 重開埋尾

樓豬 係咪新年畀人煲咗

…

屌奶星

打咗少少發覺
屌奶星原來下一日我京都去咗好多地方
好撚長

快

肯出未呀

去咁耐日本當然頹廢la.....

又爛尾

死無毛狗

今晚再出，對唔住

去日本真的令人好頹廢.....唉

聽撚住先啦

但係又次次去完都想再去

屌你啦

想去hea返兩年

諗緊過去wh

又話讀書

讀一年姐
讀完再去都仲得 仲後生

16-6-2017 Day 11
(京都)

呢日我同我朋友分道揚鑣了
因為佢打算過嵐山，但我之前去過了
所以就各自各精彩了

第一站去到二條城
(去到都下午兩點半 )立即買飛入城參觀先 入到去當然要拎返張場刊
最重要係繁體中文=傳統的語言 上網睇返
二條城係由織田信長所建造
不過係戰爭中被毀
而依加呢座二條城係由德川家康喺江戶時代(1603年)重建的 個太陽猛到仆街
成身出哂水💦好窄既城河 再上網查返
二條城既天守閣喺1750年俾雷劈中著火燒咗
而之後都冇重建返 所以個天守閣跡就得返塊空地
同埋幾張櫈喺度
之前聽過人話
二條城既庭園+大阪城既天守閣=prefect
的確係互補不足

睇下地圖可以見到二條城個範圍都幾大之前同個中學阿sir吹水
話二條城冇天守閣簡直係不外如是
跟住俾佢串，話二條城重點係賞櫻

可以想像到呢條路全部都係櫻花
應該真係幾撚正 金碧輝煌既唐門
仲要有幾個學生妹喺下面 之後我就入咗去呢個國寶—二之丸御殿參觀
二之丸御殿由六個殿閣組成，分別是
遠待廳（諸侯休息室）
式台廳（諸侯與高官寒暄之處）
大廳
蘇鐵廳（有指是諸侯護衛的休息室）
黑書院（將軍會見關係密切的諸侯之處）
白書院（將軍起居室）

不過入面就禁止拍攝
所以只好獻上全景圖一張喺二條城逗留咗啱啱好一個小時
600円入場絕對值門票價 之後就拿拿聲轉戰第二站！

屌奶星終於有

終於

原來冇爛

我對你唔住

終於的起心肝完左佢

聽日再打

好好睇牙 十卜cosb

十卜雲加

快撚啲 好想睇

傳統的語言 但殘體字係咩意思
btw,終於等到,唔洗叫個孫燒俾我

你長命百歲呀

離開二條城之後
就拿拿聲轉戰第二站
首先過返去jr二条駅搭返去円町駅
然後再要坐巴士先去到我既目的地

仆你個街個站極之氣派 唔知個車長(幾靚仔)是咪見到我影佢 落jr之後去搵巴士搭
屌奶星，根本唔知幾號車排隊排邊度 終於上到巴士，好多人
第一次喺日本坐巴士
原來係落車先俾錢
因為人生路不熟
所以成程車都要留意到站未 搭咗10分鐘左右
就到達我既第二站—金閣寺 鹿苑寺又名金閣寺
係一座最早完成於1397年既日本佛寺
亦都係日本既國寶黎
而入場費就盛惠400円都係金碧輝煌，好耀眼✨舍利殿既背面金閣寺5點鐘就關門
而我4點半先趕到過去
所以都係走馬看花，影咗幾張相就走了 又要等巴士返去jr站 發覺自己真係好撚變態
成日影景都唔小心影埋啲女仔 搭巴士到返円町駅
過咗隔離間吉野家開餐
呢個黑咖哩牛肉飯世界級
平時我食開譚仔十小辣都覺得唔算太辣 大家唔係放錯焦點喺個禿頭佬度
門口出面條女超級正 食完個吉野家
就起行去第三站

之前講過，我好中意影火車軌
日落+火車軌令到張相好有feel
真係唔明點解我影相咁勁(用iphone6影)都係冇女

塊鏡反射到michu個樣

射你老豆

Cosb用日本手機應該比人拉撚咗

真

ha flyknit racet

仆街真係

日本最美的風景是人
影下景姐

女女MORE

push

完未

利物浦攞英超咪完

咁就快完了

到你個孫出世都未完

Cosb見字請回
有嘢問

咩事呀Bb

你uo唔揀位係咪都係同michu坐

係

係咩🤔

見到樓主對白滑狗腿唔想睇了

聽講佢兩個係架飛機度互含

你肯出文未

ok今晚打埋

屌你老味快撚啲

眼訓,聽日一定有

瞓啦柒頭

原來樓豬都有遊記

都係叫我個孫燒俾我算

樓主係狗

快啲

慶祝獌狗入8強
今日休息一天

bb今晚睇傑志嗎

正？

今個星期埋唔到尾我埋自己落堆填區

睇

Cosb
好滾動
你又燈中

我真係燈到仆街

屌你樓主!!!!!!

我1月8號睇到依家都仲未睇哂你14日嘅遊記

睇黎要個孫燒比我了

屌你對唔住！！
真係而加打
星期日前一定出哂

第三站到達！
就係呢個中國人多過日本人...
公廁到仆街既伏見稻荷大社

不過黎到呢度已經夜晚7點
太陽已落西山所以都少好多人

真係人影都冇
同日頭好大對比
所以都幾舒服(好憎同人逼 )

時間不多了
所以我都加快腳步登上稻荷山

平時日光日白
基本上都好難影到千本鳥居係冇人喺中間

行咗15分鐘左右
就會黎到新池
黎到呢度真係好有世外桃源既feel!!!

難得咁有feel
就一於喺度揭下腳周圍睇下先...

突然間...
有個鬼佬shhh我示意我腳步細啲
原來有隻貓仔喺度

隻貓好細隻好kawaii的
之後就撚咗陣貓
不過隻貓冇理過我咁解

佢唔理我
我都冇乜癮了
繼續嘗試上去

呢度有張案內圖可以俾大家睇睇
呢個伏見稻荷大社係幾咁大

無謂野唔多講啦
繼續踏上這無盡旅途

再行多10分鐘左右
就令我極速打消登頂既念頭

就係見到呢塊牌寫住要行多40分鐘先上到最頂

咁一黎個天已經黑哂(我怕黑)
兩黎其實我行咗咁耐
撞到既人兩隻手數得哂(我怕鬼)

所以我都係黎個魯芬急轉彎
u turn落返山了

都話咗我影相唔差㗎啦
影得幾有feel

而落山途中都勉強見到市區既燈火

一路落山就一路覺得好寒
路既兩邊仲有好多冇人既神社

都唔知點解我仲有勇氣影相

行足半個鐘
終於落返黎民居
感動到我跪咗喺地喊

再行多幾分鐘
就見到伏見稻荷駅

雖然啱啱受驚完
但係都無阻我影火車軌既決心

終於可以返大阪
呢日好漫長

一個又係好有特色既車站
佢既裝潢設計都係模仿返千本鳥居
(好似係)

用咗一個鐘多啲就返到大阪
之後又去咗轉九条站嗰邊
都冇乜野好講了

搞掂之後就照舊去familymart
買個飯團買啲酒做宵夜
ps 個飯團好食到喊!!!

Day 11 終於完

笑你老尾

黑蚊蚊乜都睇唔到啦

抹下個鏡頭啦

仲有3日
等多3個月

有幾咁on9先會夜晚走稻荷

好有feel喎

點解呀，啲相好清🤔

嚴格黎講係得返兩日ja
返香港嗰日一早去星機場hea

你on9
晨早去同班支那狗逼

17/6/2017 Day 12
(神戶）

呢日係星期六
咁當然就要去做啲日本人合家歡既節目
就係行下街睇下j league啦
所以我地一大清早(下午1點幾)就過咗神戶

場波就成6點鐘先開波
咁開波前無野做
就行下outlet先
我地就揀咗去垂水站附近既mitsuk outlet park

佢呢個outlet喺靠住海邊
眺望過去既景色都好優美
好治癒呀

而入面都好多遊戲玩
好適合一家大細同情侶黎行下
而我就要同條麻甩核突佬行

入面都有為數不多既餐廳
我就選擇咗食m記果腹
日本m記既蝦堡係常規餐黎
好撚正

outlet入面都係啲大牌子居多
nike，adidas，vans，levis等等

而我就喺adidas買咗件運動褸同褲
計返hkd都係400蚊左右
好撚抵

行到咁上下就啟程去是日重點—睇波
由垂水搭jr去神戶勝利船既主場大約30分鐘
咁快就去到所以時間上我地都預到好炆水

神户勝利船既主場
御崎公園既地鐵站
站內已經貼哂今日場比賽既海報
神戶勝利船 對 大阪飛腳
亦都係關西地區既神阪打比

由地鐵站行去球場
已經feel到熾熱既足球氣氛
熱血沸騰呀!!!

唔洗10分鐘已經行到球場
球場外面佈置得好有心絲
有好多攤檔
賣野食，賣波衫，賣球隊既精品

jleague既入座率都算幾高
好彩我地一早喺lawson買咗飛入場

買條頸巾同波衫
再加杯啤酒就入場坐低等開波
目測人山人海坐無虛席呀!!
開始公佈正選陣容
球場中間都有十幾個啦啦隊fing旗仔
幾靚女的 (遠睇)

主隊既打氣區都好齊整
實不相暪
其實我係大阪飛腳既球迷
所以偷偷地影咗好多飛腳球員既特寫 中場休息，比分係0:0
想影下個比分牌點知影咗下面條女 下半場70分鐘
大阪飛腳既長澤駿後備入替就建功
最後飛腳以1:0擊敗咗主隊既勝利船

而我既money都化成泡影
除咗賭輸錢之外
另一個遺憾係科隆王子
即係普度斯基落實咗加盟勝利船
但係未黎到日本
所以都無緣現場欣賞佢既球技

行完街睇完波
返到大阪已經差不多10點鐘了
都已經大滿足了

返到hostel放低個袋
之後喺附近(動物園前站)行下

行完返去經過familymart又買個宵夜
坐喺hostel個大堂望住街外
思考下人生...
再順便叮個飯食

是日宵夜:
麻婆豆腐飯+lipton檸檬茶
我敢講呢個麻婆豆腐飯
係我食過最好食既麻婆豆腐飯!!!
絕無誇大成份，唔信可以問下會員michu

下次各位有機會的話
真係要試下familymart既麻婆豆腐飯
好撚柒正!!!

Day 12 完

Michu食開狗糧..

cos b係堆填區打緊字？

屌奶星真係有

個麻婆真係好撚好食。。。

屌你老母臭腳狗又燈撚中

我屌你啦

好想食......

屌你老尾
腳狗我喺佢國內三冠王開始捧
結果廢到而加
利狗我就05年開始捧
結果係點我都廢事講...

再之前我第一次去神戶食過間自助餐
幾抵食，有人想知我再講

hi死熱狗

屌你老母！

係咪即係食和牛果次

快！

好想知，快撚d講

佢唔講你講

佢果次唔係同我去

但聽佢講堅係幾抵食

Day 13

𨳒

今晚踢唔踢呀屌你

踢呀

咁快撚啲出文

搵咗好耐都搵唔返間自助餐叫咩名

記得間野個位置但唔記得個名

喺jr神戶向地圖右面行10分鐘左右

沿途街景，向住摩天輪嗰邊行就係

間野喺神戶harborland入面
個harborland入面好多野行
仲有咸蛋超人既官方店
間餐廳既內部結構

好撚抵3000円長腳蟹任吃

搵到邊間了

屌牙，我搵咗好耐

我屌你老母，唔同我去食

唔記得同你食過啲乜了

間餐廳望出去個景好撚靚

又星期二

入錯po追錯人啦

事旦啦

完

比多兩個月佢

3個月
都未完到

快㗎啦

快左成年

睇左第一頁原來仲未完
個次去橫濱去完棒球場直去海邊, skip左架郵輪

樓主幾時埋尾呀